呼籲：住灣仔、中上西環、半山、銅鑼灣、北角既巴絲

如果識人出左去，試下msg佢地，問下佢地需唔需要地方暫避！

推